其實要賭贏馬會根本唔難，掌握到個套路就得

唔駛話完全掌握基本上已經可以贏七輸三
完全掌握嘅話要贏九輸一根本冇難度
咁當然啦，要完全掌握其實就唔係講咁易
途中有啲小挫折就在所難免嘅
最緊要係反省自己錯啲咩
點解人贏錢，你輸錢
之後再檢討下點解自己會捉錯路
捱過依段之後就係黃金路
因為你已經有經驗，識捉路
根本所有馬會開嘅盤你已經可以一眼睇穿
一啲普通人估唔到嘅你都可以洞察先機
去到依個階段，你已經可以話完全掌握到個套路，逢賭必贏
你可能會問
頭先我唔係話贏九輸一咩
啱
嗰個一其實係你發財立品，特登輸返出去，施捨俾馬會，慎防佢執笠
因為你已經掌握到個套路，贏幾多，輸幾，由你控制

傻人發現案
又一個輸到痴左線既癲佬

雪霸神駒呢隻閪馬輸到樓主癲左

其實係真

隻馬不知幾勁，跑得仲快過保特

你已經開始捉到條跲

淨賺差唔多4皮sor

利申：馬會金卡

我對你有信心

求追數水 琴晚輸左3000

你要去感受大自然氣息嘅流動
擴闊宇宙空間

其實到底幾時開始啲人開始用套路呢個字

唔好怪佢啦 樓主係大陸仔黎架

由佢地捉到套路開始

樓主個思路幾好
可惜大陸仔 套你老母

發達，由背靠袓國開始

又係垃圾波台理論

識計 Expected Value 都知賭馬點玩都係長賭必輸㗎啦

自己交開智商稅俾支港政府就好啦，仲要拉人落水

玩股仔、futures、options 甚至過馬交賭大細都好過賭馬

套路關大陸仔咩事

你廢啫

名都未上過

求8x1 水 今晚allin

一班馬

依啲要靠自己去感受